被港人淡忘 只讀不貢獻的維基百科

話說近期就反送中的文宣之中，維基百科完全被港人淡忘。香港的媒體也無視維基的存在。而不論英文或中文維基百科，大陸的力量亦非常強大。有外媒就近期的風波進行了報導，而且是訪問維基百科的編輯者。

連登亦有人希望大家能幫忙，幫手編輯和增加有關反條例嘅條目。不過反應非常冷淡。

報導指根據中文維基百科，屬香港人的編輯只有18.8%，比例非常少。而大陸那些編輯的人不會寫中國政治，只會寫有利於中國政府的內容。6月15日的期死去的抗議者梁振傑的條目，不久亦以關注度不足亦被刪除。

他們的恐懼並非沒有根據。在過去幾年中，中國政府不僅禁止維基百科，還鼓勵創建替代維基和在線百科全書，百度百科以填補空白。

Push

Push
但可唔可以打啱人地個名？
義士叫梁凌杰啊